少林搭棚大師@中環

我就係要呢d.jpg

笑撚死

好正

堆

搭棚師
有無泥水佬進場

終於搭返14個陣

好睇唔好用 無物盡其用

屌你跳竹舞咁

快d起返關帝廟

其實乜用？一踢就跌

竹下面啲磚加水泥固定個陣會勁好多

d魔警唔衝拆陣就放聖水，衝入陣就衝到一半放火魔，千祈唔好

可唔可以全港都有

差不多完成品